睇定nazi歷史啦, 我地準備咁過日子架啦

不是講笑
你有眼睇我有眼睇
一係你就好似鋼琴戰曲個男主角咁
一係就集中營

去外國la
認真

你要去一個地方冇咁容易好似波蘭咁
香港就一定會好似波蘭咁架啦

都唔錯, 波蘭一反左共就進步得好快
仲有一個就捷克

我識彈Chopin ballade 係咪唔使死